點睇金礦股？

利申：$40 allin 左NUGT想死

rich

唉仆街

唉

金價穿左1500

我孖左，唔知要等幾耐了

原來我啲貨比你接咗
不過我都打算usd$30再入返

想死

GDX上到2016個高位，點都要回下氣先夠力再突破

應否allin DUST?

牛市做淡
輸死你呀，搵位溝貨啦

allin 左無得溝

換返隻GDX減咗槓桿先, 佢再突破咪轉返NUGT囉, 冇人知調整要幾耐

既然都調，買DUST 係咪100%?

deep v 上番來

虛火

終於推2899

1%都無

low b

股都未搞掂 走去玩金，仲要 miner , 唔夠仲要 eft 仲要係 x3 既，
傻仔真係通街都係 仲要係有錢巴巴媽媽極多零用錢既二世joe joe

我代大家多謝你地做燃料呀

準備破產

屌你老母

係呀

人一生可以遇到財神幾多次？ u ar too lucky to meet u atm

比我操你盤 surewin

thx your fuel

屌 駛唔駛咁？

求其去一間大既行 炒期金

ib 又得 沈大屍間hsb信又得

定你唔知聖誕金個code?

haha 小弟06年95%入金入到09年 11年只沽左30% 19/03再渣多 而家95% holding

離岸？倫敦金？

你冇飲野呀

你可以去瑞士開戶口買suiss bullion OK?

堅好笑

大笑左

沽多D 收13年息 lol 發發了

清 ！！！

由今日開始沽london fix(gold) 廿年後平，收足廿年息。仲唔撚發？

冇。

問多句

你地知金礦股點賺錢？

唔知

你又買

老豆老母大把本，怕乜

屌你老母啦

繼續破！

轉埋燈

話就話個金礦最大

大爆升

1507 now

咩事爆升

屌又跌

跌

山東黃金

玩完

1lot?

炒上啦

加油

good

琴晚放了

又買返未？

未，賣完就訓左